陳茂波：期望香港能在和平及充滿希望中前進

財政司司長陳茂波出席一項活動時表示，現時沒有任何事比修復社會撕裂更重要，政府已經致力進行持續的對話和積極溝通，期望香港能在和平和充滿希望的環境中前進。

他在一個有關電子商貿的論壇上致辭時又提到，金管局推出的快速支付系統(FPS)，已經錄得超過360萬個登記，每日交易量超過15萬宗，涉及金額超過22億元。

陳茂波指，政府已經接受以FPS交稅及其他費用，現時正建立一個普及的二維碼標準，期望幫助推廣手機零售支付，改善商戶及消費者體驗，現時正努力建立智慧城市，相信有關政策將有助為中小企業及初創企業提供發展機會。

我也期望陳荗波露宿街頭

屌你老母

劏房波